點解秦檜個女姓姜?

姜大衛個姜

帽事嘅

樓主咪再假膠

秦檜係藝名黎

小妹冰度有

Load 左一load 先明你講緊泰肺

點解誠農 兩個仔女名都唔同

屌 秦沛呀
秦檜係歷史人物黎 好似無女

秦肺下嘛？

佢個女好正好想屌

姜太公個姜

送黃豆

姜啊，姜太公個姜啊

黃豆咁大粒

黃豆咁大粒嗰啲你攞撚咗都要掉

泰肺下話

泰肺

唔係泰柿咩?

係。
三兄弟一個性秦一個性姜一個性爾。